連登吹雞最成功既活動係唔係金鐘M記?

連登吹雞最成功既活動係唔係金鐘M記?

吹雞？ 食麥樂雞就叻

咁都叫吹雞咩？

連連狗都有去撐場

全港精英都係連燈

鍵盤戰線將會全力打響

以前最成功係做fyp

復活咗喇
521大戰連登囝食敗仗

網戰都輸

留名睇圖

對面面皮厚+有死忠幫拖
連登囝束手無策

仲有冇搞手 聯誼下

去東頭邨大叫LET GO HAWKS

老老實實 鬥面皮厚應該搵樓豬去